U, mijn liefste, ik hoop het leest, want dan zal uw stem in mijn geheugen--hoe dan ook!"
"Maar Oh, my dear one," Hij smeekte, "death is verre van u."
"Neen," zei ze, tot een waarschuwing.
"Ik ben dieper in de dood op dit moment dan wanneer het gewicht van een aardse graf lag zwaar op mij!"
"Oh, mijn echtgenote, moet ik lezen?"
